頭先記者會最後有記者屌

個記者屌話你唔答同政府有乜分別
屌你都答左咁多條問題
仲想點撚樣呀
間唔鐘一兩樣答漏左洗唔洗咁樣屌呀
有冇人知道係邊間傳媒既人黎

賠率
1. CCTVB - 1.0000001
2. 其他 - 99.9999999

有冇人知件八婆咩傳媒

請記住唔係所有記者都企依邊，亦唔應該企任何一邊，
佢地係中立，問問題技巧係佢地專業黎..
所以唔駛太在意佢地事後講咩
因為比起政府錄音機，比上不足比下有餘
而且果度個個年薪幾十萬

淋病問10答0
佢地10問答9
咁都要比佢屌？

咁班人又唔係政府，又唔係要取代政府... 咁撚低質嘅記者，快撚啲返去同袁花含撚啦... 扮傻...

我賭一蚊唔係tvb
記得找數

人地第一次開記者會想點

條八婆問咗好次大台，都答咗，係要追住問同樣嘢，屌，咪答咗囉

唔係間唔中答漏既問題 我地出得黎做正義之師 睇野要睇全部 記者問完 女仔pass左答2個 之後人地講左幾次仲未答 咁佢真係未答 所有問題答晒無答呢條

答返個記者

1. 玉石俱焚係林奠講出黎 記者可以直接問返佢

2. 作為一個普通既香港市民 可以點令到香港玉石俱焚

3. 真係可以令到香港玉石俱焚既 只有林奠

林奠咁耐以來真正答左記者幾多次?

靠佢地醒水
問題好多時會有陷阱

起佢出黎，叫佢每日問警犬一次

同意

記者就係要問得尖銳 佢問到你答到既話 其實變相幫左你
如果唔係要記者做乜? 求其問既話落去城市論壇好過啦
要記住 記者會上任何報館記者都有 要做多兩手準備
今次只係第一次 係冇pr訓練同經驗已經算係十分大體同唔錯, 大家唔需要指責記者或者台上三位發言人
記者提問既野係值得思考 記者只會為報導唔會因為你係學生因為你係第一次而避重就輕

呢個時候係需要作出檢討 我有信心三位發言人下次再見記者既時候會更有信心能夠應付自如

多謝你地 真係要好有guts先可以企上台

"唔答同政府有乜分別"
默認左政府都係唔回應問題

比個like佢 叫佢問返林奠囉

林鄭最撚叻咪問非所答
然後人地追問
佢就話頭先已經答左唔會再答

唔岩你心水就起人底 同你個名一撚樣

點解一定要答哂
市民唔係政府
冇受薪冇權力
欠撚左你呀

到底無權無勢既人有咩本事令到香港玉石俱焚 我諗極都諗唔到 咁有威脅就唔駛一直都捱打啦！

我地係要諗方法對付尖銳問題
而唔係記者

咁先搶到更多民意

問得尖銳係記者專業，唔可以怪記者。
難得有個正常記者會，無視佢問題又真係同班錄音機無分別。
唔識答就話返去收集意見再發新聞穚/下次記者會回應先。千萬唔好無視某d問題。

政府連一題都答唔唔到
依家答咁多真係好比面

要攪清楚個記者會形式先

呢個記者會真係將網民的意見做一個歸納

唔係有任何組織或立場，所以無Q&A 或答唔到係好正常

記者如果有問題可以叫佢地上網自己問

唔係想批鬥個記者
亦都反對因為咁批鬥
不過真係想知邊間
不過知道左其他人又會批鬥佢，有d矛盾

想玉石俱焚嘅人唔係我地 而係林鄭
我地嘅要求只係五大訴求 唔係要搞亂香港
而林鄭同差佬嘅暴力鎮壓 依種”解決提出問題嘅人 而唔係嘗試解決問題”嘅做法 先係真正嘅亂源
所以係咪要做到玉石俱焚? 請你去問林鄭

咁叻豬叫佢開個記者會我地問囉

【立場新聞請進】fb live個標題唔好擺連登上檯ok？

唔係連登記者會，係民間記者會

大家以後見到cctvb 記者/記者車唔洗再留手

回應: 政府冷血
我地有血有肉

月薪就幾十萬

幾百萬呀年薪

打錯

下次問番佢邊間報館

推

我賭1蚊大公報或文匯報

個位記者根本on9 將3個分分鐘未投身社會既後生仔同當權者相提並論

記得 以後提問都要講報館同名 確保記者唔會有任何攻擊性問題

唔係年薪 係月薪
林鄭月薪40萬

唔係所有記者係中立
只係我地要假設佢地係中立
想防止呢個問題，下次要記者講返係邊個媒體就OK

記者問得尖銳係好 但我希望佢地用返同樣態度對返政府
而唔係次次press con都要等利君雅爆seed
其他就唔痕唔癢
我記得之前問黃台仰又係咁 問人有冇愧疚

Push 再開可以咁答

顯得太小家

大公文匯

九成是tvb冚家剷

Hk01呀

個記者會只係報導事實就可以了
咩個人意見咩立場 唔想答的確係唔需要答

下次記住要記者報左身份先

咁你都係姐

我起人底？

建議，見到不禮貌的記者提問，在佢發難完，應該有禮貌作少許回應。
呢個記者有心破壞多過問問題

咁佢即係想聽政府個款答案啦

10蚊其他

你仆街了

開盤果個巴打爆莊未

Cctvb不在場

push

再遇到同一情況，就mark低問題，同個記者講第二日答
好過政府咁完全唔回應

係tvb 記得入數

幾十萬
but 同意

呢個真，所以上台嗰嗰要口才好，有料

有冇行家知邊間

記者係中立嫁，你屌記者做乜？

佢幫你，咁同警察選擇性執法有咩分別？

既然政府亂扣帽子話示威者亂港，不如我地強調番政府先係真亂港？

hk01

本身條問題究竟問乜

其實下次可以大約預預個時間 講明記者會記由幾點去幾點 咁夠鐘走佢地都冇say

大公 文匯

呢個亦係我哋嘅優勢，答唔到即係未有共識，話不久將來會討論再凝聚共識

有佢枝咪喎

承蒙抬舉

其實唔難答
但即場答又另一回事
轉數要快加上緊張又驚講錯野
佢地已經做得好好

洗唔洗除埋係底褲比你？
走啦，仆街！

問佢係咪cctvb, 係嘅話就話佢fake news

咁個淋太唔答你地問題，你地又唔屌，仲要拋下一句我以為答咗你就算，之後一個華麗轉身走咗，你地班記者又唔講，小朋友開記招10條答9.5條，你地想點樣，小朋友好蝦d

唔可以學埋政府D無恥野
我地更加要公平公正公開咁盡答所有問題
咁先突顯到政府幾仆街

其實記者唔係立場中立
每個人都有佢嘅政治立場
更何況每日接觸咁多資訊嘅記者？

只係記者嘅職業操守係要持平客觀
排除自己嘅個人立場

尋日都出埋飛虎裝甲車 示威示到直出飛虎

ching cap咁大水既

唔好屌記者啦 下次搞佢地厭廢唔黎咪仲唔好 唔可以下下因為第一次就逼人一定要接受你唔好既地方

可唔可以抹黑翻d染紅嘅傳媒同記者？

咁你出新聞稿得啦

無錯，當練習練EQ

賭10蚊

一蚊跟機

我都覺得 只係歸納意思既話 答唔到好正常

跟機
反正仲有其他奶共報

好提議

而家面對緊社會，唔好期望人地會留手。

咁當然啦

入落臘腸度

點解今次記者會d記者冇先講佢代表邊間報館

邊撚個同你講記者中立呀

Journalism都已經嗰係咁教啦9upper

咁佢又係講事實姐

屌 果個係邊個記者呀

夠膽咩屌政府囉 ！

係到呀，立場突登用斜角唔撚比cctvb支咪入鏡

我屌佢串到仆街
咁撚叻唔去屌9政府?

好認真問
可唔可搞份簡單問卷調查
決定民間記者會嘅落實
包括：
時間
模式
邊個做發言人
有無Q and A
點收集意見等

老閪都買cctvb

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

其實佢地咁問係佢地職責
開民間記者會要做得比政府好 就係要肯回應唔同立場人士既問題
答得到咁尖銳既問題係有助增加公信力
呢一點係可以改善
不過整體黎講已經做得好好
好多謝你地咁有勇氣出黎講

呢個先係記者存在的意義 不偏不倚

如果唔係同何君妖拍枱走人有咩分別

記者會完咗，文宣組要出新聞稿啦

CCTVB 0.00000001啦

分別就係非大台，所以要紀錄咗記者當場嘅口頭問題（可避免重覆提問） 或收集佢哋嘅書面問題（設數目限制），投票/收集意見/討論後 等下次記者會先逐一回答，澄清/補充嘅問題先至現場回答。

全世界嘅傳媒都有立場，所以要知提問人身份先咁重要，連登仔有時真係幾純真

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

其實又唔好怪記者留難，反而咁先證明記者都唔係企示威者一邊

呢樣真係失誤

都是一次好的經驗 磨練多D 先進步 見慣風浪
日後開記招 會更好

下次俾記者問問題之前，
請佢哋講咗係邊間媒體先。

如果之後有最新資料
亦都可以update下佢哋。

隨便屌, 自已感受下萬屌不回O既感覺

搞得咁急 答到咁多都算係咁

不斷咁話記者係中立，態度幾差都要包容嘅人，請唔好再搞9cctvb嘅記者同採訪車

只敢向弱者抽刃

香港人
文宣呀！
政府又想抹黑抗爭者
打民意戰！
係時候補一補血

有冇片！！

點解有人打緊仗仲以為係番緊學?
出左黎社會做野你仲覺得有人會對你既錯仁慈?
會比機會你改?
出得黎就唔錯得
殘忍但係事實
我都唔忍心佢地咁比人蝦但唔代表可以比藉口自己

👍👍👍比一百個like
Support
表現好好

強烈建議 可唔可以查下係邊間報館問的, 最後那條, 然後發番稿比佢!!!!

開得PC,冇得用素人做藉口

咪由D記者屌
佢地問唔到想要既野就會屌
記住我地開記者會既目的係要用一個最公開既平台/方法，向全港巿民講出網上既意見，係要reach out唔上連登既人
而唔係俾記者即時問答

講真你做到99%傳媒滿意，淨返個1%都可以屌到你上天花板

善用你地既仇恨同憤怒 用係適當既人同事情上

記者屌即係佢想知多啲 想攞 sound bite
即是呢件事有新聞價值

記者的天職是質疑
同埋發掘真相

有一日開完記招
而記者和平散去 唔想你再補充啲乜
對件事再無興趣
先係真正大檸樂下嘛

非常同意

@個位記者

冇問題，記者天性就係咁。記者應該係中立嘅。對林鄭咁blunt你都要預咗對抗爭者一樣會blunt

我哋應該好聲好氣，態度極好咁回答問題，千祈唔會學林鄭又黑面又盛

師兄，唔好咁勞嘈。佢就係迫緊你講「咁咪答咗囉」然後quote你呢句話連登仔同林鄭冇分別

對付佢哋，咪重覆多一次囉，笑吓就得

Agree,其實要囉！

點解你會覺得cctvb會出席

係law
咁佢有冇Diu 政府

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

其實既然民間記者會係幫大眾解答問題
不妨叫記者今次提問的問題
下次我地蒐集完大眾資料再回答

我都想知條八婆係邊個

唔答嘅咁開記者會做乜?
不如諗點答好啲/有技巧啲好過啦。

唔好比藉口自己
出黎開記者會就預左會有呢d問題
遇到呢d情況
我地要做嘅就係反省
到底點樣可以做好d
而唔係去鬧個記者
唔好去解決提出問題嘅人
觀眾嘅眼睛係雪亮
記者到底有冇問題大家都識判斷，唔需要講出黎
相反係呢種情況下我地做得更得體
成個觀感會好好多
而且記者會亦係一個好好嘅平台
去比大家了解示威者嘅想法
我地一定要利用到佢盡
今次嘅手足 辛苦晒為你地而驕傲

表現好好